有冇人覺得自己好撚廢

20歲人 無專長 無興趣
讀書又讀唔成
女又唔要我
對第時份工完全無概念
放假淨係屈係屋企
完全唔知人生有咩意義
有時去到商場高層都會想跳落去 搭東鐵見到火車埋站又會想行前幾步 望到個海都會想跳出去

屋企等唔等開飯

唔等 家父家母生涯規劃做得幾好

頂好妒忌 得20歲仔 搵個興趣/語言/手藝浸落去啦 有內涵=有魅力=有自信=受歡迎

毒撚最....
Between 我對咩都好似無乜興趣 生無可戀

有
真係好廢，不過無辦法，俾人生左出黎就迫住玩埋落去 下世有得揀做樹算

嗯

因為老豆老母一時衝動 就要我負責左咁多年

有人話 專心一萬小時 你就可以成為嗰方面專家
去下長旅行先 走出comfort zone

19歲
覺得自己好廢
書又讀得唔好
放假又係屋企過
女朋友又無

你都有個濕鳩夢想
我連夢想都冇
日日起身就諗今日做乜

唔洗交家用係你既福氣

跟住你發現唔夠有天分既人學一個星期

呢個我都聽過 但都要有樣野令我有興趣先得架
去旅行就太大洗費 我做緊廢青無咁多閒錢

仲廢過你 失業兩個月

可以係好又可以係唔好 旁人會覺得你無壓力實爽YY 啦
但對於當時人來講可能就係少左呢幾分壓力又失去左一個尋找興趣既機會，一直唔知自己做緊咩
可以hea 的話，係真係會不會郁

我都覺 但咁樣令到我更加唔想返工

天份黎講都係睇邊方面既姐 簡中你有天份既野做咪得囉

點解唔做

周圍去玩下 試下其他嘢?

咩學歷先
我都就黎算係失業

巴打你咁positive點會想死

但學得快冇咩用 outcome重要啲
都好多人學得好快 無以為繼
不過都要咩咩試下先
人嘅興趣同能力要慢慢先發掘到

啱呀
我真係諗唔明 人生既意義係咩

讀唔成書個啲
你屋企唔等錢洗應該唔會催你搵工
唔驚慢慢搵都得

唔好諗落去 好危險

以為講緊我
屋企家境唔錯
但自己書又讀唔好 又冇特別技能興趣
自己想做啲咩又唔知

呢個客觀野黎既姐 我唔係要同人比 我係想同自己比姐 其實一定有大把人叻過我同蠢過我 但係咁又點

我遊戲人間二十年 由細到大都係玩住過 試過既野無一樣唔係三分鐘熱度

屋企人係唔會逼我 但我自己都好悶 同好大壓力

諗下啦 做人最緊要有目標

咁如果你真係可以唔同人比，應該係會好開心既

20歲姐 25歲都係咁再講

人生意義係邊 想死

真係勁似我
學過 小提琴 吉他 韓文 日文 水彩畫 跳舞 攝影 全部三分鐘熱度 或者 學得慢 就想放棄
到依家未搵到自己專長

我真係好唔想返工

多數覺得自己廢都係因為同其他人比
少d 比較人生會開心好多

我
今年Final Year都唔知畢唔畢到業，畢唔到真係想出黎做野算，Defer一年好難捱，雖然屋企唔等我開飯，但唔想再讀書，但又唔知出咩搵咩做。

啱，做得到唔同任何人比較，唔理任何人點話你，你應該係全世界最開心既人

冇目標冇技能冇專長冇錢冇夢想冇女冇健康

我對樂器就完全無天份既 要吹既我鼻塞 無氣 用手既 我手指又唔靈活 同埋手腳唔協調 都叫學過吹笛同打鼓
語言方面 英文都勁廢 唔想學其他
中學時仲學過 魔術 畫劇咁 但學上去就太高難度
球類方面都係 手腳唔協調 乜都玩得唔好

非也 乜目標同夢想都冇 對未來生活完全無潼景 呢樣先慘

廢就係廢 幾多歲都可以係廢
廢青 廢中 廢老 都係廢

要吹既我鼻塞 無氣 > 可以練
用手既 我手指又唔靈活 同埋手腳唔協調 > 可以練
英文都勁廢 唔想學其他 > 可以練
魔術 畫劇咁 但學上去就太高難度 > 可以練
球類方面都係 手腳唔協調 乜都玩得唔好 > 可以練

最大問題你自己都講左，係咩都無興趣姐 但至少唔好覺得自己真係咁廢一事無成咁

應該Sem 都完埋啦 祝你好運啦
我都有朋友defer其實我覺得又唔太大問號既

我都係遊戲人間18年
但都係最近我先發現自己對programming有興趣

有時見到啲人 可能讀書好普通
但有一樣專長 就好羨慕
自己都好想可以超級投入一件事到
問題係 試又試咗 搵又搵過 真係冇一樣係特別有天份/興趣
人哋問起 有咩興趣 真係唔知答咩好

That’s true

希望你keep到呢個興趣 programming係可以活到老學到老既野黎

我係垃圾 我每日都想死 每日都過得好辛苦

乜都可以練係真 滴水穿石 最緊要係睇個人肯唔肯堅持
好明顯 我唔得

暫時好似未有野令你肯咁做 加油

有興趣 同handle到 又係另一回事
曾經有興趣吉他 永遠好似手腳唔協調咁
唯有瘋狂練基本功 練練下啲興趣 又磨走哂
Btw 加油

我都係 好羨幕人打波勁之類
識樂器個啲又好型
但無興趣下去學 真係好難 所以都係睇下人玩算

燒炭 安眠藥 jj插電制

咁有冇朋友？

好多時都會學學下 發現個樣野唔係想像中咁好 咁易學 咁有趣 就會放棄

大家都加油拉 希望樓主都搵到自己嘅興趣

酒肉朋友很多 真心朋友很小

我更加想搵到人生義意

同你一樣 日日都無所事事
覺得人生好無意義 工又搵唔到
又無興趣 都唔知幾時先可以完結呢種生活

大部分興趣班同語言都係由基本功教 按步就班好無聊 不如操到一兩首鍾意嘅歌 先慢慢練基本功

唉 做人好辛苦

有

咁大個人一事冇成
同事朋友親戚個個都結哂婚上哂樓，生仔嘅生仔。同佢哋見面食個飯輕鬆吓係開心嘅，但望住人哋咁開心再反過嚟望吓自己，唉......

自己就乜都冇，日日返工返到入廁所喊就有我份。

就快21歲
書又讀唔成
放假摺埋係屋企打機
無咩社交活動
一諗到以後都係咁⋯唉

好無謂 聽日又要SD CV
無盡既等電話 好撚負

身邊有個伴侶都會令人生有返些小動力 搵返個啦

打機真係好悶

想搵咩工

讀唔黎不如唔好讀啦 曬錢曬時間 真心想學野既就買書睇啦

唔想累人

同樓主同其他人一樣
就21....

屋企人需要我照顧

24歲 打工仔 單身無人煩 自由自在不知幾過引
十幾萬負債銀行 又如何 想去旅行就去旅行

夢想係做的士司機
但我色弱

都睇化左
自己只係普通人

其實人過到平凡生活係一種福氣

去旅行睇到啲靚野或得意野 想同個個人分享 但發覺無呢個chat room 返工又為左乜

自我安慰
咁刷首抽做乜

有幾嚴重先

有 仲衰過樓主

買保險 再自殺

講黎聽下

大你兩年，做緊份冇前途嘅垃圾工，其他野同你一樣

唉 metoo

無份想做既工？

覺，有興趣都無用，高不成低不就咁

有個soul mate就知足了
Hi bye fd多都無乜意思

好唔想做低人工既工 但高人工既又唔請我

冇，呢份工都係屋企人叫我做

鎖匙本身無價值 係鎖匙開到出黎既野 先有價值
生命本來都無意義 係人有夢想先令到佢有義意

比規劃既人生同空白既人生 邊個慘啲

日日都無所事事 今日等聽日

同樓主一樣
差唔多歲數 無專長 無興趣
對人生冇目標
讀書又讀唔成
身邊全部爛桃花
唔係返pt就係係屋企種菇
完全唔知人生有咩意義